一萬蚊對藍屍同廢老來講係好多，足夠影響佢地民意

你地有冇諗過個班死廢老同藍屍本身係撐政府
只係因為爆武漢肺炎佢地先作反

對佢地本身低收入來講
1萬蚊係成個半月人工
呢大班人嘅「民憤」會被平息
佢地只會更加藍

唔好睇少政府呢一步棋
玩夠喇好嗎
諗諗對策

派錢一定要宣傳係掩口費

屠龍小隊,
親身出黎打狗既手足就只係得一萬

捉棋撚 又中計

文宣入信箱/ 文宣洗樓有冇得諗？

區議會大敗派1 萬 立會大敗派更多

用咩題材來做文宣先係問題

個班藍屍廢老同支那人一樣
只會懂錢
其他價值觀係唔撚存在

仲要大把拎香港身分證嘅大陸人衝落嚟拎錢

派唔派佢地都係支持政府架啦

藍絲就冇得救 但好多廢老唔知頭唔知路
佢地會信係民建聯成功爭取派錢

所以文宣方向咁寫得唔得？

你知道嗎 民建聯投票否決派錢
本土派及民主派議員成功爭取派10000蚊

呢班廢腦
針唔咭到肉唔痛
咁難得爆武漢肺炎搞撚到佢地都作反

派完1萬佢地會聽哂話
你想順水推舟定逆水行舟？

你睇清楚人地講咩好無。

派唔派都改唔到佢地立場啦

派得愈多愈好
同咗老豆老母講
愈多人上街，政府先愈派錢

佢地淨係識鬧屈臣氏果d唔賣口罩俾佢